覺唔覺好多人既生活除左返工就係訓覺？

香港工時長，政府工都8.8個鐘一日，而且唔少人每日來回車程都兩個鐘以上，真係冇乜時間發展自己既興趣

好想辭職
好想抖
好想周圍去
好想陪屋企人

番10放6都覺得好攰
但今年先想踏前一兩步
試下一邊做野一邊創業
工字唔出頭

返工 放工 hea

連
登
日
報
｜
支
持
獨
裁
政
權
者
，
無
權
享
有
言
論
自
由

請
問
荒野大嫖客2
(狗隻#240250)
你
屙
尿
嗰
陣
起
左
腳
定
右
腳
?

荒野大嫖客2(狗隻#240250)已經自認賤賊

算吧啦你，個幾個鐘都覺得攰，你有心有力去創業？

認同，創業辛苦過返工

以前放假會有動力周圍行，或者揸架車周圍去
而家郊外啲人多到咁撚樣
揸車唔使諗
去到又勁多人又逼
游泳果啲又全部收曬

試下囉
創業的話個人會有心有力好多
至少睇到希望

最高工時影都冇
傻鳩讀書做地盤狗番六天工作

返工九個鐘，車程來回兩個鐘，係屋企4個鐘，之後訓覺
4小時生活圈

...翻10放7 三個鐘來回 日日都OT
翻到屋企已經夜晚十點半
食埋個飯沖個涼hea陣都過11點半
得翻2hrs左右做自己嘢，但係唔會想做，因為已經攰到仆街
就嚟頂唔順唔撈

番9呀

連訓都唔夠時間訓，點做其他野

返工係做人地野，創業係做自己野，辛苦得黎都上心好多

我相信冇乜幾多打工仔一日訓到8個鐘以上
夜晚碌手機碌到1、2點就係為左唔想生活只得返工作同訓覺

係

有錢人通常都生活得比較規律
因為人地唔使日日返工，大把時間用
朝早起身就去做gym(有留意開做gym既都知好多健身youtuber係富二代黎)
窮撚就朝9晚9捱到周身殘，肚腩又大

個個都係咁諗架啦，咪又得個想字

其實夾硬要訓夠8個鐘係可以既﹐但真係少少野都做唔到
生活只係得返工同訓覺，同條咸魚冇分別，突登榨d時間拎去睇下書打下機煲下劇，搞到少左時間訓覺

人生要返工嗰吓已經完架啦

一收工已經眼瞓到痴線,機都打唔到

多數人返到屋企都攰撚到只可以用手機碌下d冇腦短片

6,7個鐘就夠架啦